係諗到可行辦法前 請停止一切送頭行動

唔知算唔算標題黨 但我真心希望大家可以係遊行示威前諗一諗 到底咁做既成本效益高唔高
9.29 10.1 兩日加埋拉左接近四百人 你想像下係一個幾誇張既數字
我當得一百人被起訴 五十人入罪 刑期每人三年
加埋已經係一百五十年
一個咁大規模既犯罪換黎既係咩？係有手足中槍 中眼
最大收鑊可能就係有幾隻狗比手足打到流血 習總既面比大家落左少少
我覺得咁係完全唔值 唔抵
我出呢個post唔係想大家唔再遊行示威 唔再裝修
而係希望大家可以一齊brainstorm下 仲有啲咩行動可以做
想當日六至八月 大家好有創意 好有目標
塞機場 入立會 中聯辦 道歉日 阻開會 美領英領
但依家就只有同狗互屌
要搞清楚 我地目標唔係啲狗 而係政權
而我地既武力上亦無乜可能同狗鬥
你出面罩 佢就橡膠布袋 你出棍 佢出真槍
當然如果有日武力係真係可以做到對等就另計
要贏佢地 只可以擒辭先擒皇 -- 政權
當個政權守唔住 就會自然推啲狗出黎祭旗 咁樣我地先可以真正咁懲罰佢地
所以我好希望大家可以諗清楚所有行動既目標目的係咩 係唔係對準政權
學天琦講 邊個方式可以推翻政府，邊個方式就應該去做，我鼓勵你地去做，我希望你地去做。
我地失去既手足已經太多 再係咁落去好快就乾塘
我地呢一場 係一場時代革命 除左鬥力 仲要鬥智
我地既敵人係殿堂級既革命家
再唔認真諗下行動 再係一成不變 我怕大家會輸 失去左既手足亦翻唔到黎
我唔係怕死 我係驚我死左 就越黎越少人繼續行落去
應承我 認真諗下對策 好嗎？
p.s. 呢個諗法係我心裡面好耐 但我一路都驚打完一大堆字之後無人理我個post 所以一路都無開

頭盔 唔鼓勵任何人做違法行為

無人

見到送頭已經唔洗睇
手足每個行動都有推動作用
何況依家出黎抗爭就有風險架啦
唔通你和理非出黎行街比狗咬我又屌你送頭？
不推文

講緊成本效益
10.1 一日拉左二百幾個 你估仲有好多手足可以繼續比人拉？
清醒啲啦 用下腦啦 如果諗到方法可以達到同一效果 但無人被捕 你做唔做？你諗唔諗？

成日話對像係政權唔係狗
但政權前面只係得返狗 狗就係政權一部分
點樣可以繞過狗撼動政權

有冇諗住搞社區互助組織？

TG:

我唔否定針狗
我係希望大家諗清楚 係咪針狗呢個方法最有效
如果係 點樣針狗最有效
無力對唔對等
當然 大家可以話打幾次副本大家既經驗值會提升
但失去既人都有好多
咁不如做足準備 一次過？
兩日加埋400個人被狗咬 呢個數量既飯聚真係咩都做唔到？

係人都知同狗對抗冇用
問題係點樣可以推翻中共拎到自由香港?
你自己都講唔出
咁我出街示威
差佬就黎打我
我唔反抗可以點?
唔出街?
屌你都廢撚事

咪話諗下囉
唔諗既 一味做死一樣野 你點同人鬥
諗下好唔好

邊有得一次過
成日都想無痛革命

其實我都想講好耐呢個問題，大家仍然係比打狗trap 住左，正正因為咁，所以政府就推晒個波比黑警，諗住唔覺唔覺啲人唔知佢地啲衰野，政府最大嘅死罪係無人問責下台 同埋 無視雙普選嘅訴求。無可否認，我地都輕視左，覺得林鄭比家超鄭若華奴隸聰下台無用就唔叫，依架佢地係唔會自動自覺問責架，你要佢地問責係要叫要迫佢地落佢地面架，班扮聽唔到嘅仆街你唔叫大聲啲佢真係當你無到架。

所以，麻煩下次有人遊行嘅時候，有人叫佢地，唔該大家接 「下台！」 落地獄呢啲野係遲早嘅事，緊急嘅係要佢即刻落台消失。

其中，林鄭係必須下台，因為咁樣先爭取到行政命令解散立法會。佢下台後代理特首嘅政務司司長係要係180日裏面搞選舉再選過個特首，佢同樣可以行使特首嘅權利，包括以行政命令解散立法會，再簽署通過雙普選方案，然後就開始提名同選舉。林鄭唔下台都可以傾到雙普選，就係重啟政改，但香港人，你係相信佢嘅假諮詢同語言偽術，五年前佢已經話左你知，同班仆街係無得傾架。所以只可以係林鄭下台，立即雙選普！

以上只係我嘅愚見，有錯歡迎各路高手指正，只想係所有行動之前，希望大家明白對準政權嘅幾點，目標清晰，行動為會清晰。清算黑警係目標之一，但你唔揾個唔依重警權嘅人上場，係唔會清算到架，因為林鄭根本就係喺到擁警自重，佢係絕對唔會批獨立調查架。所有野嘅癥結所在 係林鄭到！只要新官上場，再組班子，自然比家超同鄭若華就自然要消失。

林！鄭！必！須！下！台！

大家都明白呢場唔可能係無痛革命，人命傷亡已經做成，無得番轉頭，但真係唔代表要唔經深思熟慮地送頭。

要承認衝衝子係無得同黑警硬碰硬，因為好實際，武力唔對等，佢已經開得真槍又改埋武力指引，係唔會再落武力level，只會再開更大火力，造成手足嘅更大傷亡，但係咪真係造成到有手足死啦，就一定會能夠叫全香港打工仔停工停課開展血腥革命呢。我唔知，亦無可估計。(當然我希望香港人係有人性嘅)

就算願意，都要面對武力唔對等嘅問題。手足係真係無槍架，亦都無退伍軍人教路，亦無類似烏克蘭反對派嘅組織(唔講佢背後嘅推波助瀾，因為香港衝衝子係自發嘅)，做唔到武裝分子架(我亦唔想見到)。

所以，呢種形勢嘅做法係避開同黑警正面衝突，唔係逃避呀，係智取呀，衡量過架。大家都知陣地戰無得打，就要當機立斷唔好戀戰，除非係為另一邊戰線分散警力同時間。遊擊戰嘅重點係，正如共匪周恩來教大家，攻完要即走，唔好等到佢地增援到走唔到。

而正如我上面對準政權所講，要攻嘅唔係狗屋狗舍，係政府部問，而101長沙灣政府合署係近乎完美嘅做法，因為係無狗嘅情況下佢地快快手就攻左個合署，而唔係引狗黎打。但佢地唔記得事後噴番啲字訴求係到，例如「我要真選普！」「林鄭必須下台！」等等，先能夠為手足嘅行為正名，出師有名。就係因為大家都比警暴spin 左注意力，所以政府唔使回應你打到個合署爛晒，佢就係要減停自己存在感，逃避問題。所以我地唯有追住佢黎屌，唔可以比警暴spin 晒注意力。

其實衝衝子次次都係攻政總，無非都係想對準政權啫，但嗰到已經一直都會咁重防，陣地係攻唔過架啦。唔能夠大打佬，咪打左啲野怪先囉，對準各區嘅政權，例如各區民政事務處，中環海港政府大樓，灣仔政府大樓等等，總有一個政權係你左近。唔打陣地，打突擊，例如102嗰晚嘅集會聚到人，又無狗佈防，咪可以突擊呢啲政府部問囉。但真係打完就即走，唔使欣賞自己嘅作品住。但呢個做法就係無左大量和理非做cover ，以裝束同人海cover 衝衝子，混淆狗眼。

唔使送頭，又有攻勢嘅做法，點解唔考慮下。我唔係衝衝子，所以我未有血戰嘅心理準備，亦唔想食人血饅頭，所以係造成人命傷亡之前，希望可以集思廣益點樣唔停留係打狗，又攻擊到政權嘅方法。頭盔，本人唔鼓勵任何暴力行為。

最後，我想提提大家，希望大家緊記不被捕嘅宗旨，因為被捕之後你會好後悔，唔係後悔自己要坐監啦，要被毒打啦，而係後悔日後當手足可以係出面出一分力嘅時候，你只可以係屋企睇直播，咁都幫唔到手。

其實想講好耐，又怕出post 無人睇，唉！

希望大家可以入黎集思廣益啦，講到好似我係樓主咁😂😂😂

屌

希望你可以睇下我嘅留意 我諗樓主嘅意思係咁

我講野唔叻 唔識表達自己諗法
唔該巴/絲打
總之就係 可避免被捕就避免 可以無痛/少痛既去達到目的就做
我唔想場運動會因為拉曬啲人而完結

明白嘅，同你同一個諗法，無論如果，希望造成直接人命傷亡之前，可以試盡其他方法。

推

又唔可以咁講
好多上面的方法已經唔work/不可行

我唔係想大家重複 我係想大家思考
如果思考一輪 諗一大堆新既野出黎
發現原來依家既遊行係最好既
咁就做 完全無問題